#Mastocats

Una sencilla aplicación que usa la API de Mastodon para obtener gatitos.


##Licencia

Esta movida está escrita bajo la licencia gnu gpl v3 se libre de copiar, modificar y distribuir. Free as in freedom ;)
